大家分享吓你識咩絕學？

即係好少人識嘅嘢

小弟開個頭：喺公司瞓住覺用潛意識揼爛 code

睇樓主鳩噏

睇樓主開鳩post

咁係連登仔都識睇小弟鳩噏
唔算喎

預知夢

不過預知唔同幾時發生，試過夢完訓醒就發生

唔好同我講係咩記憶錯亂，而非預知夢。我試過比個預知夢嚇醒，醒左唔夠兩個鐘，夢入面件事就發生左。

冇人or 鏡頭見到我個陣可以隱形
不過冇人信

降龍十八掌

倒立打飛機顏射自己

可以hea下hea下完左成日
持續左20幾年

六合彩plz

d根軟到可以自含

扮升KEY雀叫
仲要好似

指教吓

好多高人

小弟好似冇乜絕學
我識嘅人哋都識
一名平庸嘅港畜

我識霍家迷蹤步，喺放工時間嘅地鐵站到練返嚟。

我都試過一次 岩岩醒果下就feel 到夢果一幕一定會發生

一陽指

下盤非常穩固
地鐵無論點搖都可以唔使扶手企得好穩
不過又肥又矮

唔通我學過如來神掌又要話你知？

算子代數

旋風腿

開左永恆萬花筒寫輪眼

凌波微步

無腰fade away

就算有人係度
d人都當你隱形架啦